[有圖] 地鐵廢老對鞋嚇退所有人

Yeezy 350進軍廢老

推

潮老

廢老都係潮人

港女有冇濕曬

吹呀， 唔得呀， 玩厭咗nmd咪轉囉

做咩影我放上黎?